準備封深水埗？

袁大專家去咗 SSP 巡察未？

好大機會. 果度咁多窮撚 . 仲唔有排玩

推

巡察呢件事真係ON撚9
得個望字 佢又唔識整渠
病毒又肉眼睇唔到
除左做SHOW 有咩撚野用

係時候畀深水埗藍屍廢老感受吓獨裁嘅滋味

等睇文青打打吓卡俾人封咗喺入面

呢度其實近太子喎

聽日31號

又係幾間黃店

就係唔封太古城

太古城有確診就唔封 深水埗污水有就封
睇大陸新聞都知 咩車厘子龍蝦驗到有病毒都唔代表啲人會中

SSP檢測到有料果Ｄ大廈大都有鳳樓
鳳樓入面個SERVICE PROVIDER 係 MADE IN邊度丫？

爆到成座樓冧都唔會封
唔可以咁樣對中囯人
所以封下D窮又唔關事果D樓囉

141

煲湯都嫌老得滯喎清

應該係近兩姊妹涼皮
嗰頭超多黃店

唔去又話唔去

一個做開研究既科學家 去現場有咩用
重要係現場條渠入面有病毒
佢係咪轉入條渠到睇下先?

寫靚自己份 CV，appraisal 會有用

一樓一群組

好大機會

封太古城先啦